64最大既教訓就係佢地太懦弱，無拼死一戰既決心

有槍俾藉口人呢d廢話聽過好多次

無論香港搞到幾撚大獲，中國派老解美國都會阻止，令貿易談判處下風

打得贏警狗就有機會獲勝

推

痴線 你睇下佢地點ko第一架坦克先啦 懦弱?

有你都睇唔到啦

唔反對你中心思想，但六四學生絕不懦弱，只係群眾點會夠軍隊打

封鎖左消息 同埋出坦克有幾勇都無撚用啦

樓主開親post都淨係識屌人唔夠激

大部份中國人都睇唔撚到！
當我地一樣

屌！

On撚9，個陣唔係有班柒頭囉撚完又交上去，會俾人殺到咁易？

pish

冇睇過燒焦軍人啲相？

人地坦克都唔撚驚呀 呢到邊個唔驚實彈呀